{"translation-revision-date":"2025-10-01 17:55+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"admin\/assets\/theme-builder\/build\/index.js","domain":"astra","locale_data":{"astra":{"":{"domain":"","lang":"pt_BR","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;"},"Archive":["Arquivo"],"Dashboard":["Painel"],"Footer":["Rodap\u00e9"],"Header":["Cabe\u00e7alho"],"Single":["\u00danico"]}}}